不要說國內感染的人很慘。。試著說

麻煩你能跟病患者或家屬說聲。跟國家組成的強大醫療團隊說你感染了便會得到適當治治療。趕快去。

建議找shithole算帳